# Traduzione Italiana Xenforo 2.0
Basata sulla versione Xenforo 2.0.0 Developer Preview 10.
>Repo gestita da [XenForge](https://www.xenforge.com) per le traduzioni ufficiali di [Inforge.net](https://www.inforge.net) e [Tom's Hardware](https://www.tomshw.it/forum)

**La traduzione non è completa, pertanto se ne sconsiglia l'uso in produzione.**

Stato dei lavori: ![Progress](http://progressed.io/bar/8)

## Caratteristiche della Traduzione
La traduzione è rilasciata in maniera *opensource*, pertanto il suo download è disponibile liberamente.
Essendo distribuito come tale, si chiede di supportare il progetto lasciando inalterato il breve link affianco al copyright.

## Partecipare alla Traduzione
Puoi partecipare alla traduzione in modo facile tramite questo sito (Gitlab), un portale pensato per coloro che vogliono collaborare ai progetti in modo facile e veloce!

Se non hai mai usato un portale Git ecco cosa devi fare:
1. Crea un account su Gitlab
2. Effettua un Fork (copia del progetto) cliccando sul tasto Fork che trovi in alto sulla pagina della repository (la traduzione)
3. Modifica il Fork appena creato applicando le modifiche che vuoi al file .xml che contiene le frasi di traduzione (anche da Browser puoi farlo)
4. (Opzionale) Per una maggiore organizzazione, commenta le modifiche che hai fatto dall'oggetto del Commit
5. Dalla pagina delle merge requests (trovi un link in alto) fai una richiesta al nostro progetto
6. Se approveremo le tue modifiche riceverai una notifica e il tuo nome comparirà tra i collaboratori del progetto!

Se hai domande (solo su questo progetto!) non esitare a contattarmi via Telegram a @stefano9lli
Bye :)